傻強話：點樣分辨一個係警察扮既卧底

"你要記住,當一個人好唔專心咁做緊一樣野,而佢又望住你既話,佢就係警察"

[替天行道]地下勇武行動將無可避免，請各位和理非手足做好不割席覺悟